## Второе вступительное задание в Школу Разработки Интерфейсов

### Для запуска проекта нужно:

1) Запустить сервер в папке <i>/server</i>, прописав <b>npm run dev</b> в этой директории

2) Запустить сервер фронтенда в папке <i>/app</i>, прописав <b>npm start</b> в этой директории
